啲賊係咪已經破解咗find my iPhone

話說月頭去緊旅行嘅時候比人偷左電話
當時即刻開find my iPhone部機已經係offline，由最後一次用部機到發現唔見咗係五分鐘內嘅事
然後即刻留咗當地朋友嘅電話同埋message話可以比錢買返部機，開埋lost mode同notify when found

我冇係自己部機save過呢個電話number，淨係find my iPhone留過。琴日佢電話收到呢個message：

再諗返其實佢地拎到我朋友電話number嘅唯一方法一定係睇我用find my iphone留嗰個message，因為我從來冇save過係contacts，而且部機一定連過上網
但係find my iPhone完全冇見到部機online，係咪代表啲賊可以disable find my iphone同用到我部機？個app係咪已經廢左

條link假？

試下9打落去咪知囉

假呀真好似唔係apple.inc

幫樓主試伏

一早有啦 old news來

明啦

宜家先知原來咁廢 一路都以為佢一開個app會話我知
雖然都冇可能見返部機

唔係破解咗...好好地做乜要俾人破解咁硬強ios

如果破解到，又駛乜哄你入網站？條link肯定係假，佢就算開到部機，都唔可以reset部機，因為有sim lock, 一reset部機乜都做唔到，除非有你apple id + pw. 而如果無，部機係二手巿場唔太值錢。所以佢會試多幾次呃你哄你

find my iphone 會lock死部機底板，要換底板先解鎖到
所以大陸班黑產成日整釣魚網呃人account ，你入左account password落去就會幫班仆街解左鎖，唔好理佢直接掉入spam folder

咁都好啲 我已經鎖埋imei應該完全唔值錢

我部機俾一個唔識既apple id鎖左

我12月都唔見左電話
不過就收到真apple send email話有人想撞我個apple id

imei你自己鎖到咩？
我見話要report俾電話服務供應商知
由佢去申請
之後我去左問smartone，佢話香港無咁既服務

乜鳩嘢一開個app?

執咗你部電話條友抄咗你find my iphone留嗰個local朋友電話, 之後即刻熄機. 然後用太空卡send sms畀你朋友想呃你入apple id & pw. 明未?

比人偷資料無感覺?

我比人偷嗰陣插住英國張sim揾返3uk鎖啊

用吓你個鳩腦

正解，部機根本上就冇再Online，find my iPhone 完全發揮緊作用
啲賊係咁旁敲側擊想呃你個Apple ID密碼去解
唔明點解樓主係咁話find my iPhone廢

點解部機鎖左都知道個apple id？

唔敢話呢個係咪bug? 但如果我自己拍呢條片 我都做到呢個效果
前提係部機係我自己 個Apple ID 同pw我都知
就不停好似條片入面係咁禁 另一邊就搵人用find my iPhone 個app remove 呢部機上面個ID 咁就已經做到

冇野了
Sms黎
咁d賊可以係張sim到知個電話
建議樓主換埋電話number

我本身以為部機一online個app就會notify
同埋我入個電話號碼嗰時部機已經熄咗 應該係之後有開返部機上網先會睇到個號碼 但個app冇顯示過部機online
我明呀唔好嬲

其實有冇可能比晒d假sms警方查？

佢地勁快已經話唔會捉到所以close case
不過我都send咗email過去update

靜係講香港就已經無可能做到
先唔好講電話公司會唔會有record
人地求其係鴨記買張卡 sms你
你都已經搵唔到邊個買

好彩嗰張係prepaid香港張sim冇事

答返樓主個標題
總之你只要唔好俾個賊send比你既釣魚網站呃到
佢地就解鎖唔到你部機

不過其實佢哋咁做都係想賺多啲
因為佢地拆散你部機攞d原廠零件去賣都仲有賺

UK應該高科技d掛

樓主係咪弱智
如果比人破解左
佢仲整咁多嘢呃你個apple id做乜

香港係有log

imei插過邊張sim卡 到check到

每次開機/離開基站/進入基站都會登記/認證 imei同埋sim卡金輪

鑰

突然間諗起點打

炸炸爆佢個網先

就算得都唔會理你
日日幾百人唔見電話，邊撚到會同你慢慢查

簡直智障搞笑
破解既意思都未識

我1月俾人偷左MacBook 有cctv有樣
警察開左file 但都唔知幾時會有消息
用左find my iPhone lock左機都無用

蠢撚過隻豬

而家啲賊好醒目，多數劏機賤賣，唔該你班撚樣唔好心急上釣比人偷埋account就898
要入username password就用chrome用search engine搵大公司網頁入去
唔好on99貪方便用link入啦，你班撚樣玩唔起㗎

石沉大海

睇到好辛苦
完全唔知你想表達乜嘢
又要post個假網
又要話自己冇入
又要話人破解咗find my iPhone

係一個無用既功能 唔見左都唔會幫你揾得返

係咪搞錯咗啲嘢
你以為佢條link係
apple.inc-locate.eu
咁樣咩?
其實係
apple.inc-locate.eu
咁樣

窮人特別多籍口

成班戇鳩仔懶醒就叻
但冇個解釋到樓主既情況

咁都唔明洗唔洗check下智商

噉你幫佢解釋啦

佢個情況咪佢自己主動留咗個SMS畀個電話號碼，之後人地send返個釣魚網畀嗰個電話號碼囉

幾年前有一日用緊自己部iphone4
突然notice show ‘find my iphone’有人send message 過嚟話
我知你係邊度！你快d還返部電話比我 之類
但我真係用緊自己部電話
佢call我個陣只可以好無奈咁同佢講我係用緊自己部4 而佢係用5
我到而家都唔知點解會咁

兩年前唔見部6s 過左一排又係收到啲咁既信息（個陣個名同入面條link仲要冇咁真）衰心急又on9快快手入左apple id比佢 部電話從此係find my iphone消失

試下鳩打email落去得唔得

其實咪即係冇撚用
個賊唔知你ip 同pw 就有用？
真係咩情況都locate 到部機就真係有用喇

樓主rip

其實sim lock都可以解 我都曾經賴過野 個apple id 唔知可唔可以reset

Domain唔係apple
Sub-domain先係apple
但sub-domain 呀貓呀狗有個domain都可以隨意set

FBI都搞唔掟iOS 啲解密，如果比班華強北佬解到，我諗依家中美打緊/凖備打仗了了

個賊明顯係拎走左張sim先開機啦，所以開左部機都唔會顯示俾你知你部手機online
因為部手機冇任何上網連線既話，係唔會send到location同埋data去find my iPhone 既sever，情形就好似我部iPad唔連wifi果陣，即使開著，但個app都係show offline.

然後即刻留咗當地朋友嘅電話同埋message話可以比錢買返部機

笑撚左

點肯定呢個係真apple

又係你話買平價機先用華為 兜黎做乜？

畀人釣都唔識分？

我諗樓主個問題係
如果部機冇上網，條友點會收到樓主留既msg (朋友電話)

我2月唔見左部IPX
同樓主情況一樣
先達啲人同我講，呢啲老鼠機最多賣$2000 ，做積木機
條冚家剷$2000 都唔放過
我寧願比$3000 佢拎番部機

拎張 sim 出嚟放落另一部機囉

睇sender個email address

Lm

iphone要改得再簡單d
因為太多蠢人用

yes 要小心

就係破解唔到，先整假網站昆你入pw

呢d 民釣魚網站, 比起破解ios 不如厄d 小朋友自己交出 ac pw